亂世中，竹君和婉霞為我作深喉檢測

在這烽煙四起的一年，瘟疫加上中美角力，初出茅廬的我馬不停蹄遊走於各大記者會，24小時為大眾的知情權奔波。

長期的折騰，是對我年輕肉體的挑戰。身很累，心更累。

下午5時，衛生署記者會完結了，連續20小時的工作亦暫告一段落。當我把記者會的筆記發回報館，起身離座時，房間已空無一人。我拖著疲倦的身驅步向門口之際，突然聽到竹君的聲音

竹君: “點呀deedee，收得工未呢? 唉我仲要返醫院大把野跟...你好生面口喎，岩岩入行?”

“係...咁都俾你睇得出”

竹君: “後生仔唔好捱壞自己...” 竹君一邊講，一邊向我走近。嬌小嘅竹君頭頂剛好到我胸膛。

“搵食冇辦法啦。呢行壓力好大......”

竹君伸手摸住我結實嘅手臂問: “咁你平時有冇做運動...你都幾結實喎...嘩...” 竹君嘴角微揚，身體開始愈黎愈接近，雙手開始不規矩上下摸著我的手臂。縱使我身驅很疲倦，久違了的男性賀爾蒙卻被激活了。

重口味

“都有做下gym嘅...” 竹君不停摸我手臂，對眼一邊向上稍住我。我雙手都開始失去控制，直接把竹君抱入懷裡。

竹君: “黎，訓低，等醫生幫你檢查下”

我同竹君就躺在記者會的長枱上相擁而吻。進擊的舌攻，流露了她抑壓已久的慾望。

竹君: “呀...死啦...” 伴隨著喘氣聲，她的手開始為我解鈕除衫

慧玲得唔得吖

我和竹君兩個亂世中擁吻的男女，彷彿忘記了世界發生著什麼事。她一手把枱上的米高峰和文件撥到地上，脫下我灰灰殘殘的西褲和皮鞋。從我汗濕的內褲二話不說地抽出大肉棒，喘著氣說:"我要幫你做個深喉檢測"

嘩屌點起機

@鈕祜祿·甄嬛

lm

正皮係我比的, 請繼續